陳雲痴左線

佢返咩工?

俾人研究

青山放風假

覺得留言嗰班人仲痴線

香港大約有2%人有精神病,

云伯係集中左佢地

庇護工場都無開

真係唔知佢返乜工

國師點好野, 都敵不過僱主

云伯都山窮水盡, 點都要去打工啦

陳雲真係好正
成日娛樂大家

好明顯青山走犯

老師又中

國師都要擒高擒低
做乜唔標大聖爺上身再叫筋斗雲黎

不時佢啓奏玉帝都係咁

方便一網打盡，捉撚哂入青山

國師嘅謀略嚟

請尊重！

得我覺得佢呢個post對比起平時果d已經係最正常 ？

喺中央精神病研究所做研究工作